佛教醫院內科病房女護士初步確診 曾與5醫院10名醫護食飯

佛教醫院內科病房再多一名女護士初步確診感染新型冠狀病毒，她曾經照顧一名後來確診的病人，協助病人留取深喉唾液樣本，期間有戴外科口罩及手套，但無戴面罩。醫管局指，這名護士上星期四的病毒檢測結果呈陰性反應，她昨日發燒，再做檢測發現是陽性。

醫管局又指，初步確診的護士，曾與10名醫護食飯，其中5人同於佛教醫院工作，其餘分別在兒童醫院、東區醫院、仁濟醫院及伊利沙伯醫院工作，全部被列為密切接觸者。醫管局提醒醫護合作，疫情期間避免聚餐，減低病毒傳播風險。

而家鬼撚知自己中咩？
政府唔封關咪攬炒囉，dklm

個4間醫院再爆

鄭7鵝成功放毒

毒娥萬歲

攬炒成功